點解windows冇筆劃輸入法咁衰

一直用九方，但真係忍唔到個種比錢模式。現在學筆畫，好快上手了。
除左六碼筆畫，係唔係無代替品啦？

學倉頡啦

呢個真，之前win8啲輸入法搞到好差，速成揀字難用到死，谷住要用倉頡

以前用開9方 online game用唔到9方 打唔到字屌人
迫自己學速成屌人老母

打左十幾年九方，我個人認同打中文唔洗用咁多KEY，電話用又爽。
成日話本土，城大出既六碼筆畫都冇人支持

我本身都打咗十幾年九方 之後一個我暗戀嘅女話教我倉頡
我學咗兩個禮拜已經打得好順 兩三個月已經追返以前個速度

最後佢因為一啲事憎咗我 痛咗我大半年

咁失落.......學慢d嘛。

唔關打字事
學識咗好爽 啲人通常羨慕人識倉頡

你條女 唔鍾意你打倉頡打得快過佢
利申: 我乜q嘢輸入法都唔想學，用廣東話講就算

Windows 免安裝筆劃輸入法幫到您～試下啦